\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Sonnenschein und wilde Feste} 
\index[in]{Draußen warten Abenteuer}
\index[in]{Sonnenschein und wilde Feste}
\index[vw]{Trinklieder!Draußen warten Abenteuer}
\index[vw]{Trinklieder!Sonnenschein und wilde Feste}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/draussenwartenabenteuer} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. M\=orgens brummt so mancher Sch"adel, \=aber das geht auch vorbei,\kill
\>\bf e\>\bf G\\
2. Morgens brummt so mancher Sch"adel, aber das geht auch vorbei,\\

zu H\=ause wartet manches M"adel, m\=einet noch, wir w"aren treu.\kill
\>\bf e\>\bf G\\
zu Hause wartet manches M"adel, meinet noch, wir w"aren treu.\\

/: W\=er wollt uns was "ubelnehmen, w\=of"ur sollten wir uns sch"amen?\kill
\>\bf a\>\bf e\\
/: Wer wollt uns was "ubelnehmen, wof"ur sollten wir uns sch"amen?\\

\ \ \ \ N\=ur hier drau"sen \=auf der Stra"se s\=ind wir frei! :/\kill
\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ Nur hier drau"sen auf der Stra"se sind wir frei! :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. L\=umpen, Pack und Pferdewagen, w\=eilt mit uns, Gesang und Wein.\kill
\>\bf e\>\bf G\\
3. Lumpen, Pack und Pferdewagen, weilt mit uns, Gesang und Wein.\\

S\=oweit uns die F"u"se tragen, f\=ahren wir, jahraus, jahrein.\kill
\>\bf e\>\bf G\\
Soweit uns die F"u"se tragen, fahren wir, jahraus, jahrein.\\

/: Fr\=emde L"ander zu gewinnen, n\=eues Leben zu beginnen,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
/: Fremde L"ander zu gewinnen, neues Leben zu beginnen,\\

\ \ \ \ w\=as auf dieser \=Erde k"onnte sch\="oner sein? :/\kill
\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ was auf dieser Erde k"onnte sch"oner sein? :/
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: sebi (Sebastian Steller), Zugvogel\\
Weise: ruski (Holger Technau), Zugvogel\\
FA: 54/2 GB: 69 MO: 53 TS: 234
\end{angaben}
